<root>
	<words>
		Volete sposarmi? Avete ereditato molto denaro? Rispondete prima alla seconda 
		domanda!
	</words>
	<words>
		- Sono sposata da quattro anni. Per quattro anni negletta, quattro anni di battaglie, 
		quattro anni di sofferenze
		- Fanno dodici anni. Dovete esservi sposata in fasce!
	</words>
	<words>
		Devo ammettere che trovo la televisione molto educativa. Quando qualcuno la 
  accende, vado nello studio a leggere un bel libro
	</words>
	<words>
		Quest'uomo sembra un idiota e parla come un idiota, ma non lasciatevi ingannare: 
  è veramente un idiota
	</words>
	<words>
	Ieri sera ho fatto una tipica cena esente da colesterolo: cocuzza al forno, 
  latte scremato e gelatina. Sono certo che questa dieta non mi farà vivere più 
  a lungo, ma so che mi farà sembrare la vita molto più lunga
	</words>
	<words>
	Non dimentico mai una faccia, ma nel vostro caso farò un'eccezione
	</words>
	<words>
	 Grazie, ho trascorso una serata meravigliosa. Ma non è questa
	</words>
	<words>
	 - Perché canti?
	  - Tanto per ammazzare il tempo.
	  - Certo possiedi un'arma micidiale!
	</words>
	<words>
	Non mi sento bene: ho immediatamente bisogno di un dottore. Telefona al piu' 
  vicino campo di golf
	</words>
	<words>
		Corrispondere con te è come scrivere una lettera a una miniera abbandonata, 
		o a un caro estinto
	</words>
	<words>Una volta era il pubblico a ridere; adesso ridono gli attori al suo posto. Viviamo 
  proprio nell'era del "fai da te"</words>
  <words>Se squilla il telefono non risponda. Potrebbero aver sbagliato numero</words>
  <words>Uno sciocco te lo cucini come vuoi, ma la gallina la puoi fare solo bollita</words>
  <words>Come va il suo quoziente di intelligenza? E' sempre basso come quando l'ho conosciuta?</words>
  <words>
  Caro Jerry (Lewis) ti ricordi quando, anni fa, scrissi a te e a Dean (Martin) 
  una lettera in cui vi supplicavo di non separarvi? Sarebbe stato un disastro 
  per entrambi, dicevo. Da allora tu hai incassato 18 milioni di dollari (netti) 
  e Dean, suppongo, circa lo stesso. Perciò mi asterrò dal darvi 
  altri consigli.
  </words>
  <words>
	  Caro Sheek, non ho più tue notizie. Forse sei morto. Se non rispondi 
	  a questa lettera manderò una corona di fiori nella Quarantottesima.
  </words>

	<words>Se mi sposi non guarderò più un altro cavallo</words>
	<words>
		Una volta ho avuto un cavallo che ha terminato il Kentucky derby del 1942 davanti 
		al vincitore. Purtroppo il cavallo aveva iniziato a correre durante il Kentucky 
		derby del 1941
	</words>
	<words>Persi le staffe....erano le mie staffe preferite...</words>
	<words>
		Sono felice che tu mi abbia chiarito il significato della parola "detrito". 
		Ho sempre creduto che fosse una parte del cavallo
	</words>
	
	<words>  E' da tanto che sto in giro. Mi ricordo perfino quando Doris Day non era "ancora vergine"</words>
	<words>  Quest'anno lui ha più donne di quante non riesca a picchiarne</words>

	<words>E la chiama festa questa? La birra è calda, le donne sono fredde ed io 
		sono tutto sudato!</words>
		
		 <words>In questa spedizione porterò con me un paio di uomini... non c'è 
  tempo per le donne ora.</words>
  
  <words>Come? Dici che ti amo solo perché hai un milione di dollari? E' un'infamia! 
  Io ti amerei anche se di milioni di dollari ne avessi due!</words>
  
 <words> Da quando l'ho vista, signora, ho invano cercato di stare lontano da lei, ma 
  qualcosa continuava ad echeggiare in me come un tam tam nella giungla. C'è 
  qualcosa che vorrei chiederle: mi potrebbe lavare i calzini?</words>
 
  
  <words>Se nessuno di voi ha un'idea migliore, possiamo inominciare a a parlare di sesso 
  anche subito...</words>
  
  
  <words>Vorrei conoscere una vedova socievole, sui cinquanta-cinquantacinque anni, scopo 
  allattamento...</words>
  
  
  <words>Come corrispondente non sono all'altezza di Emily Dickinson, ma lei era una 
  donna e io sono un uomo, e le donne hanno più tempo per scrivere lettere 
  perché non sono occupate a dare la caccia alle donne, a meno che, si 
  intende, non siano lesbiche</words>
  
  
  
  <words>Non so perché, ma quando sogno un'infermiera ha sempre i capelli rossi. 
  I capelli rossi ti fanno venire voglia di guarire velocemente, così appena 
  tu torni verticale, puoi mettere lei orizzontale</words>
  
  
  <words>Dalla velocità con cui si spogliò, Mr. Shultz, pensò che 
  se fosse nata maschio sarebbe stata un pompiere formidabile</words>
  
  
  
  <words>Parlo con Miss Bailey? Può venire per favore nel mio ufficio? Come dice? 
  E' a letto? Allora vengo io</words>
  
  
  <words>Il giovedì è la giornata di libertà della mia donna di 
  servizio. Così io mi prendo qualche libertà con lei.</words>
  
  
  <words>Molti anni fa quando ero giovane e scapolo impazzivo dietro le ragazze. Non 
  è un fatto insolito soprattutto per un giovanotto indicato dal destino 
  come potenziale maniaco sessuale.</words>
  
  
  <words>Quando ceno con una donna, mi aspetto che mi guardi in faccia... è il 
  prezzo che deve pagare</words>
  
  
  <words>Se quella era una vergine allora Giovanna D'Arco giocava come seconda base negli 
  Indians di Cleveland</words>
  
  
  
  <words>L'oggetto delle mie attenzioni si rivelò essere un'anziana e baffuta 
  signora... non bisognerebbe mai portare gli occhiali da sole quando si vuole 
  occhieggiare una donna</words>
  
  
  
  <words>Molte ragazze non gradiscono gli approcci sessuali. O è così oppure 
  sono io che ho avuto una sfiga nera.</words>
  
  
  
  <words>(Controllando il polso..ndr) O quest'uomo è morto, o il mio orologio 
  si è fermato</words>
  
  
  <words>Queste regole sono semplicissime! Le capirebbe anche un bambino di quattro anni. 
  Chico trovami un bambino di quattro anni perché io non ci capisco nulla!</words>
  
  
  
  <words>L'orologio che mi ha regalato sarà per me un'eterna fonte di felicità. 
  L'avrei ringraziata prima, ma ho preferito aspettare che passasse una settimana 
  per essere sicuro che funzionasse</words>
  
  
  
  <words>Errare Humanum est, e tu Chico sei umano, anche se non si direbbe</words>
  
  
  <words>Posso dire che nessun Marx manca mai alla parola data. Eccetto, forse, con il 
  datore di lavoro, il padrone di casa o con una signora</words>
  
  
  
  <words>Come fratelli Marx non è nostra abitudine ignorare una ragazza, a meno 
  che non sia del genere subumano</words>
  
  
  
  <words>Io dormo in un letto regolabile... la meccanica non è il mio forte e 
  così dormii a 45 gradi quasi ogni notte. Certe volte lo regolo così 
  male che dormo piegato in tre come un iserto di Playboy</words>
  
  
  
  <words>Dal momento in cui ho preso in mano quel libro fino a quando non l'ho rimesso 
  a posto non ho masi smesso di ridere. Un giorno di questi ho intenzione di leggerlo</words>
  
  
  
  <words>Caro Peter, è stato molto gentile, da parte tua, spedirmi un libro con 
  la spiegazione dell'Ulisse di James Joyce. Adesso mi ci vuole un altro libro 
  con la spiegazione di questo saggio</words>
  
  
  <words>Mi diedi da fare con Platone, annusai Spinoza, e lessi La veglia di Finnegan 
  di Joyce, dal principio alla fine e dalla fine al principio (mi rimase più 
  chiara dalla fine al principio)</words>
  
  
  
  <words>Il matrimonio è la causa principale del divorzio</words>
  
  
  
  <words>Conosco un tale che ha trovato così tanti uomini nell'armadio, che è 
  stato costretto a divorziare solo per appendere i suoi vestiti</words>
  
  
  
  <words>Fare l'amore con la propria moglie è come andare a caccia sparando ad 
  anatre imbalsamate</words>
  
  
  
  <words>Che ne direbbe di un bel divorzio? Sarebbe un magnifico regalo di Natale per 
  suo marito...</words>
  
  
  
  <words>Credo che la maggior parte di coloro che abbracciano la politica lo facciano 
  per poter salire su una pedana e farsi guardare</words>
  
  
  <words>Durante la grande depressione del 1922 erano i piccioni a portare da mangiare 
  ai passanti di Central Park</words>
  
  
  
  <words>Nel 1929, il tetto della mia stanza era così affollato di persone che 
  volevano suicidarsi che per buttarsi bisognava prendere un numero</words>
  
  <words>- Dove fu firmata la dichiarazione di indipendenza?
  - In fondo al foglio a destra!</words>
  
  
  
  
  
  <words>Non ho altro da dire sui motel, eccetto: "Groucho Marx ha dormito qui, 
  male!</words>
  
  
  <words>Ti aumento la paga solo perché ti dispiaccia di più quando ti 
  licenzio</words>
  
  
  <words>Anziché lasciare metà dei suoi soldi ad un orfanotrofio e l'altra 
  metà ai suoi figli, perché non lascia i suoi figli all'orfanotrofio 
  e i soldi a me?</words>
  
  
  
  <words>Mi considero uno degli ultimi sopravvissuti di un'era al tramonto. Sono uno 
  che spegne la luce quando esce da una stanza. Chiudo i rubinetti dell'acqua 
  per essere sicuro che non sgocciolino. Anche se ho una cuoca, vado personalmente 
  al supermercato a scegliermi i cibi che lei alla fine rovinerà. La gente 
  si stupisce quando mi vede nel reparto frutta e ortaggi, mentre valuto attentamente 
  pregi e difetti di due teste di cavolo, mentre tasto la consistenza dei pomodori 
  e, occasionalmente, una ragazza</words>
  <words>La TV è la giungla del nostro secolo</words>
  <words>L'unica cosa buona della TV è avermi permesso di guadagnare molto più 
  denaro di quanto meritassi</words>
  
  <words>La settimana scorsa ero in predicato per la parte di Noè in un remake 
  di "Verdi Pascoli"... poi il produttore ha detto "Niente da fare... 
  è troppo vecchio, prenderemo il vero Noè</words>
  
  
  <words>- Sei in ritardo di mezz'ora
  - Sono caduto dalle scale!
  - E ti ci è voluta mezz'ora?</words>
  
  <words>Non vi parlerò a lungo dei secoli bui, perché noi storici sappiamo 
  poco di quel periodo. Francamente era un'epoca così oscura che nessuno 
  riusciva a vedere cosa succedeva, e coloro che vedevano qualcosa erano troppo 
  educati, o troppo imbarazzati, per raccontarlo</words>
  
  <words>
	Il salmone è un animale che si nasconde in scatole di latta e ne esce 
  solo quando arriva a casa qualcuno che non aspettavate
  </words>
  
  
  <words>In casa c'era solo cibo per gatti, e io non avevo nemmeno un gatto</words>
  <words>Figliolo va a giocare e comportati come hai fatto nell'ultima partita. Ho scomesso 
  cinque dollari sull'altra squadra</words>
  <words>Non mi ero mai reso conto di quanto fosse noiosa la mia compagnia, fino a quando 
  non mi ero trovato seduto lì da solo</words>
  
  <words>Scrivere un'autobiografia di Groucho Marx sarebbe stupido almeno quanto lo sarebbe 
  leggere un'autobiografia di Groucho Marx</words>
  
  <words>
  Ecco a lei Cocoanut Beach, fiore all'occhiello dell'America, spina nel fianco 
  della Florida, zona residenziale più esclusiva della zona: non ci abita 
  nessuno
  </words>  
  
  <words>Florida signori, vuol dire sole, sole per dodici mesi all'anno. Adesso iniziamo 
  l'asta prima che si scateni un tornado</words>
  <words>
 sapete perchè i pomodori non dormono? Perchè l'insalata russa</words>
 <words>
 A cosa serve il grano duro? A fare il pane raffermo </words>
 <words>
 qualcuno ha chiamato il diavolo? In cambio della vostra anima posso fare tutto. L'unica cosa che non faccio sono i coperchi </words>
 <words>
 quando non assisto ascolto, quando assisto non ascolto, quando non assolvo acquisto</words>
 <words>
 lo sapete che quando si spara con un cannone esiste una possibilita' su un miliardo di miliardi che il proiettile resti fermo e parta il cannone? </words>
 <words>
 ha finito di riflettere. Di rilesso si puo dire che ha rilesso abbastanza, ma è solo un pallido riflesso</words>
 <words>
 il tizio porge un pacchetto si sigarette al bonzo e gli chiede "fumi?" e il bonzo risponde "solo quando brucio"</words>
 <words>
 è davvero una combinazione come disse una cassaforte incontrando un'altra cassaforte </words>
 <words>
 il mio nome è pinco pallino, sono sicuro che mi avete già sentito nominare</words>
 <words>
 un astronauta va su marte. Al suo ritorno gli chiedono "c'è vita su marte?" "mah un po' il sabato sera" </words>
 <words>
 Uno scheletro va dal medico,il medico lo vede e dice "potevate venire prima" </words>
 <words>
 Un tizio con un uccellaccio piantato in testa va dal medico che gli chiede "Cosa posso fare per voi?" e l'uccellaccio:"Toglietemi questa cosa da sotto le zampe!"</words>
 <words>
 la vita è breve come la pipi di una farfalla </words>
 <words>
 un tizio continuava a fare gaffe non sapeva come rimediare. Un amico gli dice "quando fai una gaffe cambia immediatamente discorso" Cosi'durante una cena dice "che schifo questa zuppa vorrei sapere chi e' la cuoca!" La signora li' vicino risponde "sono io" e lui "Ah, ma lo sa che il suo vestito fa proprio orrore?"</words>
 <words>
 il contrario di accumulatori è sparpagliamucche </words>
 <words>
 Un lord telefona a casa e chiede al maggiordomo di passargli la moglie "Spiacente ma sua moglie è a letto con un altro uomo" "molto bene, uccideteli entrambi e poi sbarazzatevi dell'arma" Dopo un po' il maggiordomo torna al telefono "Fatto signore" "benissimo e vi siete sbarazzati dell'arma?" "Si' signore l'ho buttata in piscina" "Piscina? Ma che numero ho fatto?"</words>
 <words>
 Beethoven era talmente sordo che per tutta la vita pensò di essere un pittore</words>
 <words>
 per ogni inglese che muore di indigestione ci sono trecento mila indiani che muoiono di fame,la vita è dura dappertutto </words>
 <words>
 Non mi conoscete, eppure vi ricorderete il mio nome:Pinco Pallino</words>
 <words>
 Una rosa senza spine va a pile </words>
 <words>
 vivere e' sempre stato un rischio per tutti: conosco tanta gente che ci ha rimesso la pelle </words>
 <words>
 nessuno mi aveva dato del maggiordomo.Potrei anche ingoiare il rospo, ma ho paura che sia un principe vittima di un incantesimo</words>
 <words>
 di proposte di lavoro ne ho a bizzeffe: posso scegliere di fare il clown in un circo o darmi alla politica. Prima pero' voglio capire che differenza c'è</words>
 <words>
 volevo annegare le mie frustrazioni nell'alcol, ma mi e' stato impossibile:nel pub c'era il cartello "chi beve per dimenticare è pregato di pagare prima"</words>
 <words>
 uccide la moglie a cornate: non si conoscono i motivi del delitto </words>
 <words>
 il colmo per un fumatore distratto? Smettere di fumare perche' se ne dimentica</words>
 <words>
 tutti sono soggetti all'insonnia, ma la maggior parte della gente ne soffre durante il giorno </words>
 <words>
 Dylan perchè ti telefoni? Lo sai benissimo che non sei in ufficio</words>
 <words>
 sapete cos'è l'azoto? l'ultima lettera dell'alfaboto</words>
 <words>
 ho conosciuto anche persone felici.Un mio amico era al settimo cielo, poi e' caduto e si e' sfracellato</words>
 <words>
 Quasi quasi schiaccio un pisolino, ma ho paura di fargli male</words>
 <words>
 pronto chi parla? Se vuoi tiriamo a sorte altrimenti facciamo un po' per uno! </words>
 <words>
 c'era un tale che non andava mai alla stazione dei treni di notte perche' aveva paura dei binari morti</words>
 <words>
 metafisica?Se meta' e' fisica l'altra meta' che e'? </words>
 <words>
 non ho mai visto niente di piu' menagramo, a parte un gatto nero che passa sotto una scala</words>
 <words>
 nel '58 volevo tagliarmi i baffi, ma avevo solo lamette da barba </words>
 <words>
 uccidetemi con delicatezza, sai com'e'...e' la prima volta che muoio </words>
 <words>
 nessuno ti ha chiesto di chiamarti James, sono io che ti chiamo James</words>
 <words>
 il camaleonte ha il colore del camaleonte solo quando sta sopra un altro camaleonte</words>
 <words>
 Non posso morire:devo ancora pagare la prima rata della mia assicurazione sulla vita</words>
 <words>
 vi amo voglio un figlio da voi! E se non ce l'avete mi accontento di un nipote!</words>
 <words>
 lo sai perche George Washington fu sepolto ai piedi di una collina? Perché era morto! </words>
 <words>
 Dylan:"Groucho che ti salta in testa?" Groucho:"Stai insinuando che ho i pidocchi?" </words>
 <words>
 l'ossigeno e' stato scoperto nel 1874, non mi spiego come siano riusciti a respirare prima! </words>
 <words>
 l'ozio e' il padre dei cugini</words>
 <words>
mi dispiace capo! Sono maldestro, e anche un po' malsinistro</words>
 <words>
un tizio va dallo psichiatra "Dottore, mi sembra che tutti mi trovino repellente" e il medico:" Ma no brutto schifoso. La tua e' solo un impressione"</words>
 <words>
 lo sai come fanno quattro elefanti ad entrare in una mini? Due davanti e due dietro. </words>
 <words>
E sai come si fa a sapere se in una casa ci sono quattro elefanti? Si guarda se c'e' parcheggiata fuori la mini</words>
 <words>
 lo sai cosa disse la goccia di sangue cadendo per terra? Oggi non sono in vena stavo per fare del te'.</words>
 <words>
 Vuoi del te'? Anch'io voglio te!</words>
 <words>
 faccio fatica a rompere il ghiaccio con le ragazze, per rompere le scatole non ho problemi invece </words>
 <words>
qual'e' il metodo sbagliato per attaccare bottone con la ragazza invisibile? Dirle: "Devo averti gia' vista da qualche parte!"</words>
 <words>
 cosa non si deve fare per iniziare un discorso con una zombi? chiederle cosa fa nella vita!</words>
 <words>
... ..e con una vampira? Dichiarare che il tuo cuore sanguina per lei!...</words>
 <words>
 ...e la frase che non bisogna mai sussurrare alla licantropa? " Mi allupi un sacco! " </words>
 <words>
Groucho: "Voglio farti un gioco,Dylan di' un numero..."<br>
 Dylan:"Sei" <br>
 Groucho:"Sette, ho vinto io!!"</words>
 <words>
se lasciate cadere da una finestra un gatto e una lampadina accesa, vedrete che arriveranno insieme a terra, da cio' si deduce che i gatti vanno alla velocita' della luce. inoltre i gatti cadono sulle zampe, le lampadine raramente </words>
 <words>
non sposatevi, semmai sponsorizzatevi!!</words>
 <words>
 perche' i sub portano la muta? Per fare da interpreti ai pesci</words>
 <words>
 sulla porta di un bar c'e' un insegna "caffe' con biliardo". Un tizio entra e chiede "Vorrei un caffe' con bliardo" e il proprietario: "Ma signore c'e' un equivoco " "Ah, bene, metteteci anche quello!"</words>
 <words>
sapete qual'e' il contrario di genitori? Tontemucche...</words>
 <words>
..sono venuto a portarvi la civilta', ma non sciupatemela perche' poi me la riprendo</words>
 <words>
 New York e' in ritardo sull'ora di Greenwich perche' l'America e' stata scoperta molto tempo dopo </words>
 <words>
quando un razzista muore diventa tutto nero </words>
 <words>
e' un allucinazione, o una indicinazione, o una pollicinazione...</words>
 <words>
sapete cosa fanno dodici esquimesi al polo nord? Un esquianno</words>
 <words>
Bree: "Chiamami un tassi'" Groucho;"Bene Untassi', e tu chiamami pure Groucho"</words>
 <words>
 la sai quella del poveraccio nullatenente che si consola solo quando conosce un nullasergente?</words>
 <words>
 a volte piove a dirotto e anche a dirnove</words>
 <words>
 lo sai perche' i cinesi a quest'ora non ci vedono? Perche' sono troppo lontani</words>
 <words>
desiderate una suite o preferite un overture? Un appartamento reale o uno immaginario? Camera con frigo bar o camera ardente con frigo bara?</words>
 <words>
 credo che sia della polisorella della polimamma, cioe' della polizia</words>
 <words>
sapete cosa fanno dodici esquimesi al polo nord? Un esquianno</words>
 <words>
Bree: "Chiamami un tassi'" Groucho;"Bene Untassi', e tu chiamami pure Groucho"</words>
 <words>
 la sai quella del poveraccio nullatenente che si consola solo quando conosce un nullasergente?</words>
 <words>
 a volte piove a dirotto e anche a dirnove</words>
 <words>
 lo sai perche' i cinesi a quest'ora non ci vedono? Perche' sono troppo lontani</words>
 <words>
desiderate una suite o preferite un overture? Un appartamento reale o uno immaginario? Camera con frigo bar o camera ardente con frigo bara?</words>
 <words>
 credo che sia della polisorella della polimamma, cioe' della polizia</words>
 <words>
...se vi siete rotta di attendere potete accomodarvi...</words>
 <words>
non riusciremo a scoprire se e' nato prima l'uovo o la gallina se non ci chiederemo che parte ha avuto il gallo in tutto questo</words>
 <words>
saro' un lampo, come disse la corrente elettrica entrando in corto circuito </words>
 <words>
gli indiani per attaccare Custer usarono la colla</words>
 <words>
 un ladro incontra un collega e gli dice "Andiamo a prenderci un caffe'?" e l'altro: "A chi?"</words>
 <words>
sapete cosa fanno sette polli disposti in cerchio nel polo nord? il circolo pollare artico</words>
<words>
chi ha orecchie per intendere intenda, gli altri in roulotte</words>
 <words>
tra fantasmi: chi muore si rivede</words>
 <words>
Floyd:"la televisione ha ucciso il cinema!!"<br>
 Groucho:"Quale cinema? Odeon,Astoria, Ritz..."</words>
 <words>
ci sono molte piu' cose in cielo e in terra che in qualsiasi altro posto</words>
 <words>
tanto va la gatta al largo che affoga </words>
 <words>
vuoi sapere una cosa strana? Una donna che partorisce un gemello</words>
<words>
avete giocato a poker con il morto e avete scoperto che bara?</words>
 <words>
Ho bruciato il televisore perche' l'avevo acceso</words>
 <words>
quand'ero piccolo i miei genitori hanno traslocato dodici volte, ma sono sempre riuscito a ritrovarli</words>
 <words>
Ma che cosa hai nella testa? non certo il cervello perche' su quello ci sei seduto</words>
 <words>
"Mamma papa' e' cattivo!"<br>
"Taci Pierino e mangia, che non c'e' altro"</words>
 <words>
data l'esplosione demografica, saputo che ogni secondo una donna mette al mondo un figlio, le autorita' hanno dato disposizione di trovare quella donna e farla smettere immediatamente!!!  
</words>
 <words>
tra somari "Hai sbagliato!Adesso scrivi sulla lavagna per cento volte: io sono un uomo!" </words>
 <words>
guarda un po', se ne va in giro a schiacciare campanelli, perche' non schiacciate il vostro? </words>
 <words>
Vado a schiacciare un pisolino, se lo sentite urlare non vi preoccupate</words>
 <words>
Dylan:"Mi senti Rachel?Dammi il tuo indirizzo e vengo"<br>
Groucho:"Il capo e' uno che va subito al sodo"</words>
 <words>
Groucho"Ispettore non vi vedo bene"<br>
Bloch:"in effetti ho dormito poco..."<br>
Groucho:"Veramente non vi vedo bene perche' devo cambiare gli occhiali</words>
 <words>
Dormito poco?Pure io. C'era un cinese che faceva un baccano del diavolo. Me l'avevano venduto in edicola dicendomi che era "un giallo che non ti avrebbe fatto dormire"</words>
 <words>
Te' per due?Non ho la calcolatrice, quanto fa? </words>
 <words>
Sono venuto per tirarti su. Dai, andiamo al piano di sopra </words>
 <words>
cosa dice una donna poliziotto ad un pollo? "Sei in arrosto, ho un mandato di cottura" </words>
 <words>
il tempo fugge? Ci credo, vogliono tutti ammazzarlo!</words>
<words>
che traffico! Finira' che dovremmo girare tutti nudi per non essere in-vestiti</words>
<words>
Sapete, io credo nella reincarnazione, ho gia' fatto testamento lasciando tutto a me stesso.</words>
<words>
la sai quella del tizio preoccupato che incontra un amico e quello gli fa:"Ma che ti succede?" "Sai ho una moglie che amo e che mi adora" "Allora?" "Beh, il problema e' suo marito!"</words>
 <words>
Salve capo! Ti trovo bene, proprio qui davanti</words>
<words>
Sai come la penso: se il nemico avanza si puo' metterlo via per domani</words>
<words>
Un tizio va dal medico "Dottore mi fanno male le ossa" e il dottore:"Beh, allora mangi solo la carne intorno"</words>
<words>
Il colpevole e' quello li' morto:l'assassino e' sempre il meno sospettabile</words>
 <words>
Sai cos'e' piccolo,giallo e molto pericoloso? Un canarino con un mitra</words>
<words>
Sai quando e' nato il fucile? Quando un giorno un poliziotto ha detto ad un altro "Allungami la pistola"</words>
<words>
Essere, non essere o tirare a campare? Questo e' il problema</words>
<words>
Ci sara' un unico inconveniente per il mio debutto:che le poltrone saranno rivolte verso la mia parte</words>
 <words>
E' un mese che non abbiamo clienti.Prima che tu decida di ridurre il personale mi sono dimesso da assistente...e mi sono riassunto come cameriera</words>
<words>
Hai gia' rotto il fidanzamento con la bionda capo? Se lo riaggiusto posso tenermelo io?</words>
<words>
Quando sei innamorato hai i riflessi lenti. Prova a specchiarti, ti vedrai riflesso dopo cinque minuti</words>
<words>
Vuoi sentire quella del cannibale che entra in un ristorante, chiama il cameriere e se lo mangia?</words>
<words>
Due millepiedi vedono una bella ragazza e uno fa all'altro:"Hai visto che gambe?" e l'altro:"Si', peccato pero' che siano poche"</words>
 <words>
Scusate ma a volte credo di essere mio fratello Harpo.E' una seccatura perche' lui e' muto, anche se non lo dice mai</words>
<words>
Un tizio va dal dentista "Dottore cosa mi consigliate con i denti gialli?" e il dottore:"Beh, una cravatta marrone"</words>
<words>
Come fai a pagare la retta dell'universita'? Non puoi permetterti nemmeno una curva!!</words>
<words>
Avevo sposato una bellissima ragazza e un'ottima cuoca.Ho fatto in tempo a imparare a cucinare prima che mi arrestassero per bigamia</words>
<words>
Sapete che gli struzzi nascondono la testa sotto la sabbia? La cosa straordinaria e' che si ricordano sempre dove l'hanno messa</words>
<words>
Potevamo prendere il treno.Ho un metodo infallibile per riuscirci:perdere il precendente</words>
 <words>
Dylan:"Campanello! Hanno urlato Groucho"<br>
Groucho:"Non mi chiamo campanello e non hanno affatto urlato Groucho"</words>
 <words>
Caso:parola il cui diminutivo indica confusione</words>
<words>
non trovo nessun capello sui tuoi vestiti.Mi tradisci con una donna calva</words>
<words>
Dylan:"Non riesco a mettere a fuoco la situazione"<br>
Groucho:"Vuoi un fiammifero?"</words>
<words>
Dylan:"Vado a dare un'occhiata in giro"<br>
Groucho:"Si' ma ricordati di fartela restituire"</words>
<words>
Volevo regalarti una giacca di Armani, ma non mi andava di lasciarlo in maniche di camicia</words>
<words>
Una volta ho conosciuto una donna dalla mente cosi' ristretta che poteva guardare dal buco della serratura con tutti e due gli occhi</words>
<words>
Quest'uomo vi importuna?Sono della buoncostume.Anzi perche' non vi mettete anche voi in costume da bagno, o meglio ancora da doccia</words>
 <words>
Ho inventato un cappotto che va bene in tutte le stagioni:quando fa caldo basta levarlo</words>
<words>
Dunque,vediamo...la musica che stai suonando e' il "Canone in re maggiore" di Pachelbel,che e' gia triste a sentirlo una volta...tu lo stai suonando da due ore:vuoi che ti lanci la pistola per spararti?</words>
<words>
Capo piove a catinelle...ma qui a Londra c'e' un sole splendido</words>
<words>
Vuoi invitare anche lui al matrimonio? Sei molto cara. Anzi a proposito, che ne dici di farmi uno sconto?</words>
<words>
L'unica cosa che serve per tutta la vita e' la cintura</words>
<words>
Hanno tardato perche' il traffico era bloccato.Un incidente tra due taxi pieni zeppi:trenta scozzesi morti</words>
<words>
La mia barzelletta preferita e' sempre quella del ciclope strabico</words>
<words>
Perche' gli struzzi mettono la testa sotto terra? Perche' le talpe vedono i film porno</words>
 <words>
Due maiali vanno ad un telequiz e dicono al presentatore:"Avete delle domande da porci?"</words>
<words>
Sapete dove si trova lo strappo alla regola? In via del tutto eccezionale</words>
<words>
Una volta ho provato a fotografare dei fantasmi, ma non ci sono riuscito:la pellicola si e' impressionata</words>
<words>
Un tizio fa ad un amico "Da quand'e' che porti il reggiseno?" e l'amico:"Da quando mia moglie ne ha trovato uno in macchina"</words>
<words>
Un tale ad un altro tale:"Ma lo sai che assomigli incredibilmente a mia moglie, tranne per i baffi naturalmente" "Ma io non ho i baffi" "Appunto!"</words>
<words>
Terriccio comune...se mai incontrero' qualcuno con le scarpe sporche di terra comune, ne dedurro' che e' passato qui o da qualsiasi altra parte</words>
<words>
Quando una donna ha meno di quattordici anni e' protetta dalle legge, quando ne ha piu' di sessanta dalla natura</words>
 <words>
Se ti serve la pistola dimmelo, ti lancero' lo scontrino del banco dei pegni"</words>
<words>
L'assassino e' sempre il maggiordomo, quindi se muore non puo' che trattarsi di suicidio</words>
<words>
L'assassino torna sempre sul luogo del delitto, specialmente se la prima volta non e' riuscito a commetterlo</words>
<words>
Cadono tutte ai tuoi piedi le donne eh! Ma cosa gli fai, lo sgambetto?</words>
<words>
C'e' una lettera per te. Sara' una C? Una L?</words>
 <words>
Sei preoccupato per me capo? Sono commosso, nel senso di commozione cerebrale</words>
<words>
Una volta ho conosciuto un uomo con un braccio solo di nome David, l'altro braccio si chiamava Peter</words>
<words>
Tanto piacere, vi ricordate di me? Come no, sono il nipote di mio nonno</words>
<words>
I poliziotti di Londra hanno sempre i piedi bagnati:buttano la cicca della sigaretta nel Tamigi e la spengono col tacco</words>
 <words>
Poliziotto "Freddina eh l'aria del mattino!" <br>
Groucho "Sfido io, e' stata fuori tutta la notte!"</words>
<words>
Non posso venire in camicia da notte! Aspetta vado a cambiarmi, non c'e' problema ho conservato lo scontrino</words>
<words>
Durante un inseguimento in automobile:<br>
Dylan "Stiamo guadagnando terreno"<br>
Groucho "Se fosse edificabile sarebbe un bel guadagno, ma in mezzo alla strada non ti daranno mai il pemesso di costruire"</words>
<words>
Dylan "Prendi il numero di targa"<br>
Groucho "E se poi lo rivogliono indietro?"</words>
 <words>
Dylan "Sta svoltando di nuovo, cerca di seminarci "<br>
Groucho "Inutile! non crescerebbe niente sull'asfalto"</words>
<words>
C'e' un ragno che al ristorante ordina il primo e quando arriva grida "Cameriere c'e' una mosca nella minestra,complimenti allo chef "</words>
<words>
Uno scozzese torna a casa e dice alla moglie "Cara, mi sono ricordato che oggi e' il tuo compleanno e anche il nostro anniversario di matrimonio,cosi' ho deciso di farti due regali...", E le regala un paio di guanti</words>
<words>
I mangiatori di spade usano un trucco per non ferirsi quando inghiottono la spada:inghiottono prima il fodero</words>
<words>
Groucho "Gratta gratta in fondo a tutto c'e' l'amore, come diceva il mio povero papa' "<br>
Dylan "Non me l'avevi detto che era morto"<br>
Groucho "Non e' morto, e' povero"</words>
 <words>
Non sopporto piu' di dormire con te capo:spalanchi gli occhi troppo forte quando cominci a russare</words>
<words>
Vado a rifare i letti. Li preferisci stile impero stile Liberty?</words>
<words>
Pronto? Se e' per i letti lasciate perdere:tanto domani dovrei rifare pure quelli</words>
<words>
Come? Dylan Dog? No, qui e' il centro addestramento cani:in tre giorni vi insegniamo a lanciare il bastone ogni volta che il cane ve lo riporta indietro</words>
<words>
La vita e' piena di misteri, ma anche i fianchi non scherzano</words>
<words>
Stavamo parlando del piu' e del meno se non sbaglio. Adesso potremmo parlare del per e del diviso</words>
 <words>
Se mi volete, sceriffo, sono qui, come disse uno di nipoti di Paperino</words>
 <words>
Dylan e' contrario ai rapporti prima del matrimonio, perche' fanno arrivare tardi alla cerimonia</words>
<words>
Non bisogna litigare con un idiota:la gente potrebbe non notare la differenza</words>
<words>
A volte vorrei entrare nella tua testa per provare la sensazione del vuoto assoluto</words>
<words>
Mio padre cadde nella battaglia d'Ingilterra. Poi si rialzo' e continuo' a scappare</words>
<words>
Sto pensando di arruolarmi.Entra nelll'esercito,conosci tanta gente e uccidila</words>
<words>
Sono stato ad un passo dalla morte.I medici hanno fatto di tutto, ma nonostante questo sono sopravvissuto</words>
<words>
Una volta ho giocato 28 partite a scacchi contemporaneamente, bendato. Le ho perse tutte.</words>
 <words>
Groucho a un cane:"Ti manca la parola eh? Siamo pari, io non so abbaiare"</words>
<words>
Siete troppo stressato, dovreste davvero andare in pensione, un albergo a cinque stelle sarebbe meglio, ma non so se ve lo potete permettere </words>
<words>
Salve,credete all'amore a prima vista? Altrimenti possiamo spegnere la luce, non c'e' problema</words>
<words>
Groucho ad una ragazza:"la vita e' bellissima,per non palare del resto"</words>
<words>
Una gallina va dal veterinario, e intanto che e' li' fa l'uovo.Ariva il veterinario e chiede "Chi di voi due e' arrivato per primo?"</words>
<words>
Non c'e' nulla sul giornale. Tranne che un vandalo si e' introdotto nottetempo al Louvre e ha riattaccato le braccia alla Venere di Milo</words>
 <words>
La mattina faccio molta ginnastica:mi tocco per duecento volte la punta delle scarpe.Poi mi alzo dal letto e me le infilo</words>
<words>
Chico:"Qyesta storia fa acqua da tutte le parti" <br>
Groucho:"Bene,allora chiama un idraulico e spera in Dio.Anzi chiama direttamente Dio, lo trovi piu' facilmente"</words>
 <words>
Chico:"Di un po'..hai trovato il giornale di domani?Di sicuro c'e' sotto qualcosa"<br>
Groucho:"Certo che c'e' sotto qualcosa, non ho mai visto un giornale sospeso in aria"<br>
Chico:"Neanch'io,pero' una volta ho visto una gallina fare lo stesso uovo 24 volte:si era messa controvento</words>
 <words>
Sei preoccupato per me capo? Sono commosso, nel senso di commozione cerebrale</words>
<words>
Una volta ho conosciuto un uomo con un braccio solo di nome David, l'altro braccio si chiamava Peter</words>
<words>
Tanto piacere, vi ricordate di me? Come no, sono il nipote di mio nonno</words>
<words>
I poliziotti di Londra hanno sempre i piedi bagnati:buttano la cicca della sigaretta nel Tamigi e la spengono col tacco</words>
 <words>
Poliziotto "Freddina eh l'aria del mattino!" <br>
Groucho "Sfido io, e' stata fuori tutta la notte!"</words>
<words>
Non posso venire in camicia da notte! Aspetta vado a cambiarmi, non c'e' problema ho conservato lo scontrino</words>
<words>
Durante un inseguimento in automobile:<br>
Dylan "Stiamo guadagnando terreno"<br>
Groucho "Se fosse edificabile sarebbe un bel guadagno, ma in mezzo alla strada non ti daranno mai il pemesso di costruire"</words>
<words>
Dylan "Prendi il numero di targa"<br>
Groucho "E se poi lo rivogliono indietro?"</words>
 <words>
Dylan "Sta svoltando di nuovo, cerca di seminarci "<br>
Groucho "Inutile! non crescerebbe niente sull'asfalto"</words>
<words>
C'e' un ragno che al ristorante ordina il primo e quando arriva grida "Cameriere c'e' una mosca nella minestra,complimenti allo chef "</words>
<words>
Uno scozzese torna a casa e dice alla moglie "Cara, mi sono ricordato che oggi e' il tuo compleanno e anche il nostro anniversario di matrimonio,cosi' ho deciso di farti due regali...", E le regala un paio di guanti</words>
<words>
I mangiatori di spade usano un trucco per non ferirsi quando inghiottono la spada:inghiottono prima il fodero</words>
<words>
Groucho "Gratta gratta in fondo a tutto c'e' l'amore, come diceva il mio povero papa' "<br>
Dylan "Non me l'avevi detto che era morto"<br>
Groucho "Non e' morto, e' povero"</words>
 <words>
Non sopporto piu' di dormire con te capo:spalanchi gli occhi troppo forte quando cominci a russare</words>
<words>
Vado a rifare i letti. Li preferisci stile impero stile Liberty?</words>
<words>
Pronto? Se e' per i letti lasciate perdere:tanto domani dovrei rifare pure quelli</words>
<words>
Come? Dylan Dog? No, qui e' il centro addestramento cani:in tre giorni vi insegniamo a lanciare il bastone ogni volta che il cane ve lo riporta indietro</words>
<words>
La vita e' piena di misteri, ma anche i fianchi non scherzano</words>
<words>
Stavamo parlando del piu' e del meno se non sbaglio. Adesso potremmo parlare del per e del diviso</words>
 <words>
Se mi volete, sceriffo, sono qui, come disse uno di nipoti di Paperino</words>
 <words>
Dylan e' contrario ai rapporti prima del matrimonio, perche' fanno arrivare tardi alla cerimonia</words>
<words>
Non bisogna litigare con un idiota:la gente potrebbe non notare la differenza</words>
<words>
A volte vorrei entrare nella tua testa per provare la sensazione del vuoto assoluto</words>
<words>
Mio padre cadde nella battaglia d'Ingilterra. Poi si rialzo' e continuo' a scappare</words>
<words>
Sto pensando di arruolarmi.Entra nelll'esercito,conosci tanta gente e uccidila</words>
<words>
Sono stato ad un passo dalla morte.I medici hanno fatto di tutto, ma nonostante questo sono sopravvissuto</words>
<words>
Una volta ho giocato 28 partite a scacchi contemporaneamente, bendato. Le ho perse tutte.</words>
 <words>
Groucho a un cane:"Ti manca la parola eh? Siamo pari, io non so abbaiare"</words>
<words>
Siete troppo stressato, dovreste davvero andare in pensione, un albergo a cinque stelle sarebbe meglio, ma non so se ve lo potete permettere </words>
<words>
Salve,credete all'amore a prima vista? Altrimenti possiamo spegnere la luce, non c'e' problema</words>
<words>
Groucho ad una ragazza:"la vita e' bellissima,per non palare del resto"</words>
<words>
Una gallina va dal veterinario, e intanto che e' li' fa l'uovo.Ariva il veterinario e chiede "Chi di voi due e' arrivato per primo?"</words>
<words>
Non c'e' nulla sul giornale. Tranne che un vandalo si e' introdotto nottetempo al Louvre e ha riattaccato le braccia alla Venere di Milo</words>
 <words>
La mattina faccio molta ginnastica:mi tocco per duecento volte la punta delle scarpe.Poi mi alzo dal letto e me le infilo</words>
<words>
Chico:"Qyesta storia fa acqua da tutte le parti" <br>
Groucho:"Bene,allora chiama un idraulico e spera in Dio.Anzi chiama direttamente Dio, lo trovi piu' facilmente"</words>
 <words>
Chico:"Di un po'..hai trovato il giornale di domani?Di sicuro c'e' sotto qualcosa"<br>
Groucho:"Certo che c'e' sotto qualcosa, non ho mai visto un giornale sospeso in aria"<br>
Chico:"Neanch'io,pero' una volta ho visto una gallina fare lo stesso uovo 24 volte:si era messa controvento</words>
 <br>
 <words>
 Perché uno che vive a Londra non può essere sepolta a Edimburgo? Perché è vivo </words>
 <words>
Lo sai perché non bisogna essere superstiziosi? Porta male </words>
 <words>
Un riccone vede nella neve un mendicante magro da far paura. Il riccone lo ascolta e poi fa: "Non mangiate da tre giorni? Ma bisogna sforzarsi buon uomo, sforzarsi..." </words>
 <words>
Un tale sta risolvendo un cruciverba. La definizione dice "Sei nell'antica Roma". Lui ci pensa un po' e poi scrive "no" </words>
 <words>
Una signora è andata al cinema a vedere "Giovanna D'arco" e dice ad una amica: "Ho pianto tanto, fino all'ultimo speravo che ce la facesse" </words>
 <words>
Conoscete quella dei tre paesanotti? Uno indicando un jet dice: "Quello lì fa almeno 400 all'ora" e un altro: "Schezi?!? Farà almeno 800 all'ora!!" e il terzo: "Seee..sta a vedere che adesso vola!!!"</words>
 <words>
Il facchino al viaggiatore carico di bagagli: "Valigie signore?" "No grazie, ne ho già abbastanza" </words>
 <words>
Proprio oggi il libraio mi ha venduto "Il manuale del detective" dicendomi: "Leggete questo e metà del vostro lavoro sarà fatto". Io ne ho prese due copie quindi... </words>
 <words>
Uno dice ad un amico "Sono un ottimista, credo di vivere nel migliore dei mondi possibili" "Anch'io credo di vivere nel migliore dei mondi possibili" risponde l'altro "E per questo sono pessimista" </words>
 <words>
Una lumaca torna a casa con il fiatone. Il marito le chiede cosa è successo e lei: "Ho dovuto attraversare un ponte e c'era scritto 'Procedere a passo d'uomo'!!".... </words>
 <words>
Che fai non mi rivolgi la parola? Allora lo faccio io "ALORAP" </words>
 <words>
Mi chiedo come mai tutti i grandi uomini avessero una memoria cosi' formidabile: sui loro monumenti c'è sempre scritto "alla memoria di questo...alla memoria di quello..." </words>
 <words>
Un uomo che soffre di diarrea va dal dottore che gli chiede: "Avete provato con il limone?" e lui risponde "Sì, ma quando lo tolgo ricomincia" </words>
 <words>
Una ragazza deve operarsi di appendicite e chiede al dottore "Dottore dopo si vedrà la cicatrice?" e il dottore risponde "Beh, questo dipende da lei" </words>
 <words>
E' terribile, come sposare un arbitro: appena lo tradisci lo sa tutto lo stadio </words>
 <words>
Il vero amore è come un fantasma: tutti ne parlano, ma nessuno l'ha mai visto </words>
 <words>
Una bambina chiede a sua nonna "Nonna, che cos'è un amante?" "Un amante?! Oh mio Dio, va subito ad aprire l'armadio"...e dall'armadio cade fuori uno scheletro </words>
 <words>
Ho letto sul giornale che il presidente degli Stati uniti ha dichiarato di avere la situazione sotto controllo, anche suo marito Bill non ha problemi. </words>
 <words>
In tempo di guerra le madri avevano poche speranze di diventare suocere perchè i generi erano razionati </words>
 <words>
Salve, come disse il condannato a morte al comandante che gli aveva concesso la scelta delle armi </words>
 <words>
Il telefono....è per te capo....se fosse stato per me avrebbero chiamato al melefono </words>
 <words>
La sai quella del turista inglese a parigi? Il medico gli chiese da quando era incontinente, e lui gli rispose che aveva quel disturbo anche quando era sull'isola</words>
 <words>
Adoro il lavoro: potrei passare ore ed ore ad osservare lavorare gli altri </words>
 <words>
Quali sono gli animali più veloci? I pidocchi, perché sono sempre in testa</words>
 <words>
La moglie di un direttore d'orchestra finito il concerto va dal marito e gli dice "vai ad aprire la porta:hanno suonato!" </words>
 <words>
Due alpinisti costeggiano un crepaccio."L'anno scorso una guida è precipitata qui" dice uno. "Che tragedia" fa l'altro "Beh non esageriamo, era vecchia e mancano anche molte pagine" </words>
 <words>
La polizia ha arrestato un tizio per porto abusivo di armi: aveva un coltello piantato nella schiena. </words>
 <words>
Devo andare al funerale della donna cannone: le è venuto un colpo. </words>
 <words>
Volete che vi dica cosa disse Newton quando cadde una mela sopra la sua testa? Strano, sono seduto sotto un pero.... </words>
 <words>
Lo sai perché Venezia affonda? Perché ci sono i piombi </words>
 <words>
Ti ho mai raccontato quando feci l'amore all'aperto mentre pioveva a dirotto? Fu un nudifragio...</words>
 <words>
Qual'e' la parola piu' pericolosa per il pesce e per l'uomo? Amo.....</words>
 <words>
Cosa dice un non vedente toccando una grattuggia? Ma chi ha scritto 'ste str..anezze </words>
 <words>
Il medico mi ha detto che ho ancora un anno da vivere, pensa che sfortuna, non e' nemmeno bisestile </words>
 <words>
concluso il processo dell'anno. Ergastolo al capo della banda, cinque anni di meno ai complici. </words>
 <words>
Dinamitardo assolto in primo grado:il suo alibi era a prova di bomba. </words>
 <words>
I miei genitori volevano che passassi un weekend dai nonni, ma ho rifiutato:odio i cimiteri. </words>
 <words>
A proposito: e' morto il carrozziere. I parenti hanno eseguito le sue ultime volonta':l'hanno fatto cromare</words>
 <words>
Cosa mangia il cannibale a colazione? L'ometto sbattuto</words>
 <words>
Come fa uno scozzese a suicidarsi. Va dal vicino, prende il tubo dl gas e respira </words>
 <words>
Mia cognata ieri ha avuto una bimba.Mio fratello ha voluto a tutti i costi essere li' al momento del parto, dato che si era perso quello del concepimento. </words>
 <words>
Fuori c'e' un freddo cane: lo si sente abbaiare fin qui. </words>
 <words>
 Dio disse: sia la luce! Ma siccome era buio fitto, ci mise un giorno intero per trovare l'interruttore </words>
 <words>
Come si e' formato il Gran Canyon? Uno scozzese si era perso un penny nella sabbia </words>
 <words>
Mio cugino e' andato a vivere cosi' lontano che anche il postino gli spediva le lettere </words>
 <words>
Un tarlo ritorna a casa e dice alla moglie "Caro, al porto e' arrivato un carico di legname da Hong Kong, ti va di mangiare cinese?" </words>
 <words>
Un generale, al cimitero militare, guarda le tombe soddisfatto "Oh, una volta tanto, sono riusciti a farvi stare in riga" </words>
 <words>
Un branco di pesciolini cattivi vede arrivare una stella marina e uno di loro sussurra agli altri: "Attenti! C'e' lo sceriffo" </words>
 <words>
Allo zoo e' morto l'elefante. Il direttore cerca di consolare il custode che piange. "Su,su..ne compreremo un altro" "Si', lo so, ma intato la buca per seppellire questo la devo scavare io..." </words>
 <words>
Accade nelle famiglie migliori. Ma cio' non significa che accada anche in quelle peggiori.Quindi per avere una famiglia perfetta bisogna restare single.</words>
 <words>
Mi ha fatto perdere il sonno, dovro' contare le pecore..vuol dire che comincero' dalle ultime cosi' mi addormento prima.</words>
 <words>
Le entrate e le uscite sono uguali?No, perche' all'entrata paghi e all'uscita no.Ma perche' allora,la gente non ha ancora capito che conviene entrare dall'uscita? </words>
 <words>
Conosco una barzelletta sporca e una pulita.Una banana ad un vibratore:perche' tremi? A te mica ti mangiano!! Adesso quella sporca... </words>
 <words>
La calma e' la virtu' dei morti</words>
 <words>
La vita e' a colori, ma il bianco e nero e' piu' realistico</words>
 <words>
Cosa dice un lombrico ad un piatto di spaghetti? Caspita che ammucchiata!!</words>
 <words>
Groucho "Siete fortunati voi dottori:seppellite i vostri errori " <br>
 Jay "Non sono un dottore,ma un paleontologo" <br>
 Groucho "Ho capito!Voi disseppellite gli errori dei vostri colleghi primitivi " </words>
 <words>
Vado al cinema:danno Jack lo squartatore. Ci vediamo tra un'ora e tre squarti... </words>
 <words>
Due esploratori stanno guadando un fiume africano. Ad un tratto uno dei due grida "Aiuto!Un coccodrillo mi ha mangiato un piede!" "Quale?" "Mah,non saprei,questi coccodrilli si assomigliano tutti!"</words>
 <words>
Ho un cugino che lavora come mimo in una radio.Da bambino una volta si ruppe entrambe le braccia e resto zitto per quaranta giorni</words>
 <words>
Fra poco fanno Apocalisse, un film che e' la fine del mondo!! </words>
 <words>
Stamattina e' venuta una ragazza,aveva un maglione talmente attillato che facevo fatica a respirare</words>
 <words>
La volete sapere quella dei pipistrelli che dormivano a testa in su perche facevano yoga? </words>
 <words>
Driin.Bob va aprire la porta e trova li' un signore sui cinquanta che gli fa "Siete voi che due giorni fa avete salvato dal Tamigi un bimbo con un mantellino e un cappellino rosso?" Bob si inorgoglisce e risponde:"Si sono stato io,perche'?" "Dov'e' finito il mantellino rosso?" </words>
 <words>
Bob ha trovato lavoro in un giardino d'infanzia,ma non e' un grande esperto:voleva potare i bambini!</words>
 <words>
ho preso tutti i libri riguardanti i topi,compresi topi di biblioteca,volumi di toponomastica,carte topografiche,memorie di topi d'albergo e d'appartamento,fumetti di Mickey Mouse e Speedy Gonzales,il 'Maus' di Spiegelman e la storia del ratto delle sabine </words>
 <words>
No,ti prego, non facciamo altrimenti...ho gia' il doppiomento</words>
 <words>
all'agnello e' meglio non augurare 'in bocca al lupo'</words>
 <words>
Il mio psicanalista mi ha parlato per la prima volta in dodici anni e mi ha detto 'je ne parle pas anglais'</words>
 <words>
Siamo gia' arrivati al mare? Avevo proprio bisogno di un bagno:mi scappa la pipi'</words>
 <words>
Chi siamo?Dove siamo?Dove andiamo? E se ci andiamo,bastera' la benzina?</words>
 <words>
Lo sapevi che i maiali possono volare,sempre che abbiano i soldi per il biglietto</words>
 <words>
Cosi' e' la vita:oggi a te, domani a lui</words>
 <words>
Come si fa a sciogliere la neve artificiale? Con i fuochi artificiali</words>
 <words>
Sono impegnatissimo a scrivere una autobiografia non autorizzata,e devo trovare il modo per bloccarla. e' piena di menzogne, passo pure per un vigliacco </words>
 <words>
Parlero' della mia nascita in ospedale.Inizio poco allegro, avrei preferito nascere in discoteca</words>
 <words>
Ho dedicato tutte le mie energie a trovare una donna sterile per non essere costretto a un matrimonio riparatore...sono riuscito ad evitare matrimonio e figli, ma purtroppo non ho trovato la donna</words>
 <words>
Da ragazzo facevo 100 metri in otto secondi netti! Poi purtroppo mi hanno fregato il motorino</words>
 <words>
Altro divario tra noi, l'età. Ma questo non è un ostacolo. Anzi, mi consenti di parlarti come un padre. Dimmi: non senti un prepotente istinto incestuoso? </words>
 <words>
"Perché il vostro maialino ha una gamba di legno?" "Sai gli siamo molto affezionati. Lo mangiamo poco per volta…" </words>
 <words>
Sono la pecora nera della famiglia. Mio padre era lo zio Tom, sai, quello dello capanna. </words>
 <words>
Le viole del pensiero sono fiori intellettuali </words>
 <words>
Vorrei sapere perché le ballerine classiche danzano sulle punte, non potrebbero assumere delle ragazze più alte </words>
 <words>
Pronto! Qui ufficio complicazioni affari semplici. Se avete un piccolo problema noi ve lo rendiamo irrisolvibile! </words>
 <words>
Per divertirsi a un funerale, quando calano la bara nella fossa si può chiedere ad alta voce "Ehi, non sentite bussare?" </words>
 <words>
"Stai al fresco", come disse l'avvocato al cliente che gli chiedeva "Finirò in prigione?" </words>
 <words>
Vuoi guardare la televisione? Ma perché? Ci sono modi più piacevoli di lobotomizzarsi </words>
 <words>
Su con la vita, e anche con tutto il resto. Non fate come Lazzaro che stava in piedi per miracolo </words>
 <words>
Sono stato al mercato volevo comprare delle primizie, ma ho scoperto che con i pochi soldi che mi passi per la spesa non possiamo permetterci neanche le ultimizie </words>
 <words>
Sai perché alle donne piacciono gli uomini taciturni? Perchè credono che le ascoltino </words>
 <words>
A cosa stai pensando? Allo spreco della tua esistenza? Una vita dedicata a unire l'inutile al dilettevole </words>
 <words>
Capo, ma il fratello più piccolo di pollicino, si chiamava mignolino? </words>
 <words>
Sai perché la mamma del piccolo Shakespeare era costretta a soddisfare tutti i suoi capricci? Perché altrimenti il bimbo ne faceva una tragedia </words>
 <words>
Io trasecolo! Di più: tramillennio </words>
 <words>
Mia madre non mi cambiava il pannolino. Cambiava me e teneva il pannolino</words>
 <words>
Ho sempre pensato di essere qualcun altro, e in più quest'altro non mi rivolgeva la parola. Così sono andato in cerca di me stesso, e ho trovato un assicuratore svizzero che ha detto di non conoscermi </words>
 <words>
Anche papà non ci stava tanto con la testa. A un certo punto era fissato che la mamma volesse avvelenarlo. Povero papà! Ricorderò sempre le sue ultime parole: "Questo caffè ha uno strano sapore…" </words>
 <words>
Tu che fai? Resti qui o diventi quo o qua? </words>
 <words>
C'è uno scozzese a cui muore la moglie. Deve fare il necrologio, ma i necrologi costano. Ci pensa su tuta la notte, e alla fine ci riesce: "Morta Marta". Tutto soddisfatto va al giornale e dà il foglietto all'impiegata, che rimane perplessa: "Morta Marta? Mi sembra un po' poco… tanto più che fino a cinque parole il prezzo è lo stesso…" "Davvero?" fa lo scozzese sollevato. "Ah, ma allora è diverso!" si riprende il foglietto, frega una biro e si mette su un tavolo a scrivere. Dopo un po' ritorna contento dall'impiegata, con il suo foglietto… "Morta Marta vendo mini blu" </words>
 <words>
Com'è che i gatti hanno i canini ma i cani non hanno i gattini </words>
 <words>
Non vorrei tenere un cane: sarebbe una gatta da pelare </words>
 <words>
Sono l'unico a sapere come si è svolto l'esame di Jenkins per diventare poliziotto. Era lì ad aspettare il suo turno, è uscito il candidato precedente e gli ha detto: "Non preoccuparti, fanno una domanda sola, e la risposta è 'scarpa'."… Così Jenkins è entrato e l'esaminatore gli ha chiesto: "Cos'è quella cosa che cammina sui tetti di notte e fa miao?" e Jenkins perplesso: "Ha le stringhe?" "No"… "Mocassino" </words>
 <words>
C'è un tale a cui il medico dice: "Voi avete un male incurabile, vi restano sei mesi di vita" e lui: "Ma… vorrei un secondo parere…" e il medico: "Ma certo… secondo me siete anche un cretino"</words>
 <words>
In sala operatoria: "Chi ha lasciato l'aorta aperta?!" </words>
 <words>
Tra calvi. "George, è inutile che tu ti metta della forfora finta sulla giacca. Si capisce ugualmente che porti il parrucchino" </words>
 <words>
Tra donne: "io, tendenzilamente, sarei una donna virtuosa, non è colpa mia se ho sposato un uomo cornuto!" </words>
 <words>
La bigamia è avere una moglie di troppo. Il matrimonio idem </words>
 <words>
Galleria d'arte. Un critico elogia una tela: "Meravigliosa! Che espressività!" e il pittore: "Veramente quello è lo straccio con cui pulisco il pennello…" </words>
 <words>
Galateo. Il papà cannibale al figlioletto: "Ti ho detto mille volte che non devi parlare quando hai qualcuno in bocca!" </words>
 <words>
Come mai quando mescoli acqua e farina ottieni della colla, ma se aggiungi uova e zucchero fai un dolce? Dove finisce la colla? </words>
 <words>
Una balia sta baciando il ragazzo su una panchina del parco. A un tratto l'uomo le mette una mano sul seno. Immediatamente il bimbo che stava nella carrozzina si alza gridando arrabbiatissimo: "Ehi, giù le mani dalla mia merenda!" </words>
 <words>
In una distilleria: "Signore, Roger è caduto nella cisterna del martini!" "Oh, mio Dio! E' morto?" "No, no… anzi, ogni tanto ritorna a galla a prendere un salatino!" </words>
 <words>
A scuola: "Little John… qual è quell'insetto che striscia, fatica e suda perché la mamma possa portare delle belle calze di seta?" "Il papà, signora maestra!"</words>
 <words>
Lo stregone del villaggio al cannibale ammalato: "Devi mangiare in bianco. Solo Danesi, Norvegesi e Svedesi." </words>
 <words>
"Dottore, soffro di personalità multipla… vi prego aiutateci!" </words>
 <words>
"Un signore picchia sul muro, perché dall'appartamento del suo vicino proviene un baccano infernale… ma è tutto inutile. Esasperato, suona alla porta del vicino, e fa: "Non avete sentito che è un'ora che batto sulla parete?" "Si, ma non preoccupatevi, anche noi stiamo facendo un po' di chiasso!" </words>
 <words>
Ieri sera qui c'era una nebbia così fitta che non si vedeva a un palmo dal naso. Figuratevi che ho soffiato il naso di un altro! </words>
 <words>
Sapete qual è l'automezzo con il motore a iniezione? L'ambulanza.</words>
 
</root>
